有冇人好後悔讀大學

本人27歲
以前中學掛住玩 留級左一年 廢青左一年
跟住去左讀三年ive , 再non ju 上番三大engine
（好勵志是吧？）
畢業都已經25，6歲 遲同屆既人成三年出黎做野
畢業做個地底泥工程仔 而家搵得15.5k
（上年仲係13k,加左叫好少少）
每月儲得3，4千 儲兩年幾個戶口仲係唔過6位數字
（係岩岩出黎的確洗大左 去左幾次旅行 又考車）

但我同屆既中同 中四已經綴學 早出黎做野
已經儲到成球野 上年仲娶埋老婆添

真係望下自己個戶口 再加上分左手
而家真係無信心再識女仔
不斷報緊政府工 希望入到就唔洗煩

有冇人都係咁既感覺😶

你廢啫。

我而家既人工都低過哂我同期ive同學
大家都係engine
不過我舒服d 返五日 唔洗ot
所以work life balance可以放工做下gym

對唔撚住

人比人...

只係想講 大學今時今日已經無咩用
當一個engine fg job開價13 14k
一個ive HD已經夠做有突

所以應該勸世唔好做後門狗
正正經經早啲出嚟揾真銀

你engine邊科？

狗你老母 靠自己實力有咩問題
認真討論 我係對中學既野無興趣
上到HD先搵到讀書既樂趣

唔講啦
civil mech EE CS以外既engine

窮人思想